# This file is distributed under the same license as the gka-calendar-qt package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gka-calendar-qt\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-19 16:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Adam Boardman\n"
"Language: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: qml/RemindersModel.qml:52
#, qt-format
msgid "%1 day"
msgstr "%1 天"

#: qml/RemindersModel.qml:63
#, qt-format
msgid "%1 hour"
msgstr "%1 小时"

#: qml/RemindersModel.qml:72
#, qt-format
msgid "%1 minute"
msgstr "%1 分钟"

#: qml/RemindersModel.qml:41
#, qt-format
msgid "%1 week"
msgstr "%1 周"

#: qml/CalendarMenu.qml:25
msgid "&Add Item"
msgstr "新增项目"

#: qml/CalendarMenu.qml:39
msgid "&Calender Collections (ctrl-shift-C)"
msgstr "日历集合 (ctrl-shift-C)"

#: qml/CalendarMenu.qml:83
msgid "&Day (ctrl-shift-D)"
msgstr "天 (ctrl-shift-D)"

#: qml/CalendarMenu.qml:21
msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

#: qml/CalendarMenu.qml:11
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: qml/CalendarMenu.qml:111
msgid "&Go"
msgstr "走"

#: qml/CalendarMenu.qml:122
msgid "&Jump to date (ctrl-j)"
msgstr "跳转到日期 (ctrl-j)"

#: qml/CalendarMenu.qml:15
msgid "&Quit (ctrl-q)"
msgstr "放弃 (ctrl-q)"

#: qml/CalendarMenu.qml:133
msgid "&Settings"
msgstr "设置"

#: qml/CalendarMenu.qml:104
msgid "&To-do (ctrl-shift-T)"
msgstr ""

#: qml/CalendarMenu.qml:115
msgid "&Today (space)"
msgstr "今天 (space)"

#: qml/CalendarMenu.qml:129
msgid "&Tools"
msgstr "工具"

#: qml/CalendarMenu.qml:60
msgid "&View"
msgstr "视图"

#: qml/CalendarMenu.qml:90
msgid "&Week (ctrl-shift-W)"
msgstr "周 (ctrl-shift-W)"

#: qml/CalendarMenu.qml:97
msgid "&Year (ctrl-shift-Y)"
msgstr "年 (ctrl-shift-Y)"

#: qml/RemindersModel.qml:108
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: qml/RemindersModel.qml:106
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: qml/RemindersModel.qml:111
msgid "1 week"
msgstr "1周"

#: qml/RemindersModel.qml:103
msgid "10 minutes"
msgstr "10分钟"

#: qml/RemindersModel.qml:104
msgid "15 minutes"
msgstr "15分钟"

#: qml/RemindersModel.qml:109
msgid "2 days"
msgstr "2天"

#: qml/RemindersModel.qml:107
msgid "2 hours"
msgstr "2小时"

#: qml/RemindersModel.qml:112
msgid "2 weeks"
msgstr "2周"

#: qml/RemindersModel.qml:110
msgid "3 days"
msgstr "3天"

#: qml/RemindersModel.qml:105
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: qml/RemindersModel.qml:102
msgid "5 minutes"
msgstr "5分钟"

#: qml/CollectionsDialog.qml:197
msgid "Add (ctrl-a)"
msgstr "加 (ctrl-a)"

#: qml/ColourDialog.qml:52
msgid "Adjust colour"
msgstr "调整颜色"

#: qml/EditEventDialog.qml:780
msgid "Alarm (ctrl-shift-A)"
msgstr "报警 (ctrl-shift-A)"

#: qml/EditEventDialog.qml:550
msgid "All Day Event"
msgstr "全天的活动"

#: qml/DeleteDialog.qml:46
#, qt-format
msgid "Are you sure you want to delete the event \"%1\"?"
msgstr "您确定要删除活动吗？"

#: qml/CollectionsDialog.qml:83
msgid "Available Calendar Collections"
msgstr "可用的日历集合"

#: qml/EditEventDialog.qml:1032
msgid "By Date"
msgstr "按日期"

#: qml/EditEventDialog.qml:1055
msgid "By Week"
msgstr "按周计算"

#: qml/EditEventDialog.qml:1078
msgid "By Week Last"
msgstr "最后一周"

#: qml/main.qml:19
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: qml/EditEventDialog.qml:813
msgid "Calendar (ctrl-g)"
msgstr "日历 (ctrl-g)"

#: qml/CollectionsDialog.qml:48
msgid "Calendar Collections"
msgstr "日历集合"

#: qml/ColourDialog.qml:118 qml/DeleteDialog.qml:94
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: qml/CollectionsDialog.qml:264 qml/EditCollectionDialog.qml:178
#: qml/EditEventDialog.qml:732 qml/SettingsDialog.qml:75
msgid "Cancel (esc)"
msgstr "取消 (esc)"

#: qml/EditCollectionDialog.qml:117 qml/EditCollectionDialog.qml:127
msgid "Collection colour"
msgstr "集合颜色"

#: qml/EditCollectionDialog.qml:143
msgid "Collection default"
msgstr "收藏默认"

#: qml/EditCollectionDialog.qml:100 qml/EditCollectionDialog.qml:110
msgid "Collection description"
msgstr "集合描述"

#: qml/EditCollectionDialog.qml:83 qml/EditCollectionDialog.qml:93
msgid "Collection name"
msgstr "集合名称"

#: qml/EditCollectionDialog.qml:134
msgid "Collection selected"
msgstr "已选集合"

#: qml/ColourDialog.qml:40
msgid "Colour for collection"
msgstr "收集颜色"

#: qml/ColourDialog.qml:57
msgid "Colour hex"
msgstr "颜色十六进制"

#: qml/EditEventDialog.qml:1116
msgid "Count Occurrences"
msgstr "计数发生次数"

#: qml/EditEventDialog.qml:901
msgid "Daily"
msgstr "日常"

#: qml/CollectionsDialog.qml:232 qml/DeleteDialog.qml:77
msgid "Delete (ctrl-d)"
msgstr "删除 (ctrl-d)"

#: qml/DeleteDialog.qml:29
msgid "Delete Event"
msgstr "删除事件"

#: qml/DeleteDialog.qml:29
msgid "Delete Recurring Event"
msgstr "删除周期性事件"

#: qml/DeleteDialog.qml:59
msgid "Delete series (ctrl-s)"
msgstr "删除系列 (ctrl-s)"

#: qml/DeleteDialog.qml:45
#, qt-format
msgid "Delete single event \"%1\", or all repeating events?"
msgstr "删除单个事件\"％1\"或所有重复事件？"

#: qml/DeleteDialog.qml:77
msgid "Delete this (ctrl-d)"
msgstr "删除这个 (ctrl-d)"

#: qml/EditEventDialog.qml:763
msgid "Description (ctrl-d)"
msgstr "描述 (ctrl-d)"

#: qml/CollectionsDialog.qml:215
msgid "Edit (ctrl-e)"
msgstr "编辑 (ctrl-e)"

#: qml/EditEventDialog.qml:666
msgid "End Date:"
msgstr "编辑日期:"

#: qml/EditEventDialog.qml:641
msgid "End Time:"
msgstr "时间结束:"

#: qml/EditCollectionDialog.qml:14 qml/EditEventDialog.qml:14
msgid "Enter event details"
msgstr "输入活动详情"

#: qml/EditEventDialog.qml:534
msgid "Event name"
msgstr "事件名称"

#: qml/EditEventDialog.qml:487
#, qt-format
msgid "Fifth %1"
msgstr "第五％1"

#: qml/EditEventDialog.qml:475
#, qt-format
msgid "First %1"
msgstr "首先％1"

#: qml/EditEventDialog.qml:1100
msgid "Forever"
msgstr "永远"

#: qml/EditEventDialog.qml:484
#, qt-format
msgid "Fourth %1"
msgstr "第四个％1"

#: qml/CollectionsDialog.qml:249
msgid "Hide (ctrl-s)"
msgstr "隐藏 (ctrl-s)"

#: qml/EditEventDialog.qml:544
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: qml/ToDoView.qml:339
msgid "Memos"
msgstr ""

#: qml/EditEventDialog.qml:934
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: qml/RemindersModel.qml:29 qml/RemindersModel.qml:97
msgid "No Alarm"
msgstr "没有警报"

#: qml/EditEventDialog.qml:712 qml/SettingsDialog.qml:57
msgid "OK (ctrl-s)"
msgstr "好的 (ctrl-s)"

#: qml/EditEventDialog.qml:1157
msgid "Occurrences"
msgstr "出现次数"

#. TRANSLATORS: this refers to when a reminder should be shown as a notification
#. in the indicators. "On Event" means that it will be shown right at the time
#. the event starts, not any time before
#: qml/RemindersModel.qml:32 qml/RemindersModel.qml:101
msgid "On Event"
msgstr "在事件"

#: qml/EditEventDialog.qml:885
msgid "Once"
msgstr "一旦"

#: qml/EditEventDialog.qml:797
msgid "Repeat (ctrl-r)"
msgstr "重复 (ctrl-r)"

#: qml/ColourDialog.qml:100 qml/EditCollectionDialog.qml:160
msgid "Save (ctrl-s)"
msgstr "保存 (ctrl-s)"

#: qml/EditEventDialog.qml:478
#, qt-format
msgid "Second %1"
msgstr "第二个％1"

#: qml/SettingsDialog.qml:22
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: qml/CollectionsDialog.qml:249
msgid "Show (ctrl-s)"
msgstr "显示 (ctrl-s)"

#: qml/SettingsDialog.qml:33
msgid "Show Lunar Calendar"
msgstr "显示农历"

#: qml/EditEventDialog.qml:596
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期:"

#: qml/EditEventDialog.qml:571
msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间:"

#: qml/EditEventDialog.qml:481
#, qt-format
msgid "Third %1"
msgstr "第三％1"

#: qml/ToDoView.qml:301
msgid "To-do"
msgstr ""

#: qml/DayViewItem.qml:72
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: qml/EditEventDialog.qml:1133
msgid "Until Date"
msgstr "直到日期"

#: qml/WeekViewDayItem.qml:71 qml/WeekViewGrid.qml:107 qml/WeekViewGrid.qml:119
#, qt-format
msgid "Week %1"
msgstr "星期％1"

#: qml/EditEventDialog.qml:917
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: qml/YearViewGrid.qml:249
msgid "Year Planner "
msgstr "年计划者"

#: qml/EditEventDialog.qml:950
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: qml/CalendarMenu.qml:64
msgid "Zoom &In (ctrl-m)"
msgstr "放大... (ctrl-m)"

#: qml/CalendarMenu.qml:71
msgid "Zoom &Out (ctrl-shift-M)"
msgstr "缩小... (ctrl-shift-M)"
